{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042698",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47052&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "베니키아호텔산과바다주문진"
    },
    "text": "当リゾートは東海のすっきりとした眺めを楽しめる客室で構成されています。 注文津海水浴場内に位置し、海水浴と夜の海を便利に楽しむことができます。 近くには注文津海水浴場と注文津港があり、観光にも最適です。 また、鏡浦道立公園も車で22分の距離にあります。 チェックイン時間は午後5時からで、チェックアウト時間は午前11時です。 無料Wi-Fiが使用可能で、全室禁煙室です。 駐車は無料でご利用いただけますし、障害者のためのアメニティも完備されています。 宿泊客は2人につき飲み物1杯(アメリカーノ、コーラ、サイダー、緑茶より1つ選択)をご提供いただけます。 リゾート内には電車カフェやゴルフ練習場、パークゴルフ、カラオケなどの施設があります。 その他にもビジネスセンターや屋外プール、屋外バーベキュー場など様々な付帯施設もご利用いただけます。 コンドミニアムの客室は調理が可能で、ブタンガスは提供しておりません。 留意すべき点として、最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 画像は実際と異なる場合があり、割り当てられたりベッドタイプが記載されていない商品は、特定の客室とベッドタイプを保障しません。 客室の価格は税金とサービス料が含まれた金額です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このリゾートの場所はどこですか？",
            "answer": "このリゾートは注文津海水浴場内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "リゾート周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "注文津海水浴場や注文津港が近くにあり、鏡浦道立公園も車で22分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後5時からで、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はどのような飲み物を提供されますか？",
            "answer": "宿泊客は2人につき飲み物1杯(アメリカーノ、コーラ、サイダー、緑茶より1つ選択)を提供されます。"
        },
        {
            "question": "リゾート内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "リゾート内には電車カフェやゴルフ練習場、パークゴルフ、カラオケなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "コンドミニアムの客室では調理が可能ですか？",
            "answer": "はい、コンドミニアムの客室では調理が可能ですが、ブタンガスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は宿泊することができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室の価格には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、客室の価格には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 396
    }
}